西貢區好勁!

入到去後生多過班老yeah

不過唔知會唔會投民賤聯

西貢人齊來踢走DAB!

Proud of 西貢人呀 屌佢年年都民賤聯！

有無咁誇張！欣英鍾錦麟全取100另％ 5729票 當選